大家點睇習近平，平平？

表現如何？

平仔啊
佢幾cute啊
似winnie the pool

皇

蝗上皇